【三場不勝】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

星期五阿狗d偽毒個個屌囡

個post去得慢到

岩岩個物管色油我

香港隊出線

大媽物管定後生囡先

d高級私樓好多黑絲靚女物管

fallout 柒碌真係就咁睇介紹都覺得伏

掛住睇港隊

想請假去韓國睇了

幾時牙

決賽週3月

Neymar: ‘I was really happy to work with Unai Emery because he’s a really hard working guy. He really wanted to coach us and wanted to study about football. I think he will bring good things for Arsenal, which is a really huge and important club here in England. I wish him luck.’

阿狗個個人生winner

3月未完sem請唔到

睇直播撐

香港好耐冇係正式比賽對日韓

過左學術台講中史

有矛link, 想學野

白咖哩 即刻有貨交

四場喇喎

拎假先

未出架，唔好拎住，可能暑假踢

睇下攞唔攞到假同頭女飛去睇

請埋我ok?

最多幫你地帶路

請埋我ok?最多幫你地拖地

我岩岩同條女講
佢:又睇波🤯

好波

有女就收嗲啦屌你老母

文翠珊一屆PM都未必做得足

BAYERN INTEREST IN RAMSEY

Sky Germany are reporting that Bayern Munich have shown an interest in signing Aaron Ramsey from Arsenal.

快啦

唔識歐美政治牙我地，唔想比6c叫你收嗲就潛啦

小氣到 成日jer住6c仔

佢老味佢都成日jer住我

全個阿post得佢一個有能力jer到你駁唔到

1/1: Wenger join Bayern
2/1: Ramsey join Bayern

天敵黎

快，想睇拜仁打歐霸了

買菜都搭條蔥啦
送埋贊狗又點話

剷仔呢

雲加>愛蛇

爺爺

拿玻里在今夏轉會窗口關閉前花費100萬歐元從阿仙奴租借簽下了哥倫比亞門將奧斯賓拿，如果後者出場次數達到30場，那麼賽季結束後拿玻里就必須花費350萬歐元將其買斷。
而根據《共和報》報導的消息，拿玻里對奧斯賓拿的表現非常滿意，即便出場次數沒有達到30場，他們也準備將其買斷。

仲有錢收

講起鏟蛇，本地波post有個反gary white既人又係好似鏟蛇咁，成日用專家同預言家既口吻, 「一早話左XXX唔得」，小小事就衝出黎抽晒水，到最尾原來自己柒左，就潛水或者搬龍門

本地波就要問老婆撚喇

湊完女先講

人地入開場

剷狗有「贏」過咩

球壇羊唔到
股壇羊

佢贏哂喎 搬個龍門上太空

佢上次all in射精宮上左樓啦，仲理9我地班窮撚咩

佢個份身家比佢滾大一百倍咪又係散紙

得閒漏d散紙比物流狗，thz

漏張圖比大家先好冇

唔洗了，thx

唉
我同ryo蛇一樣戶口長期五位數

長期4位數

我得單位

有咩可以得單位

住宅單位

9m 咁樣咪單位數

單位=樓牙

佢唔止啦

佢跳樓去左啦

數漏左羅賓

我垃圾黎

出面班疤蝗又大戰

咩post

Arpo24

Real

Me2

等睇法國vs holand

Want die

Go

睇埋阿仙奴拎英超先4

U永生

做咩牙

Sad

why sad

1️⃣ An iconic goal
2️⃣ An iconic celebration
3️⃣ An iconic statue

@ThierryHenry: Truly an icon

Happy birthday, Bouldy! 🎈

Steve Bould turns 56 today 🍰

🏆🏆 First Division - 1988/89 and 1990/91
🏆🏆 FA Cup - 1993 and 1998
🏆 Premier League - 1997/98
🏆 European Cup Winners' Cup - 1994
🏆 League Cup - 1993

拖仔加油

Arsene Wenger has admitted he felt “lost” after ending his 22-year spell as Arsenal manager last summer

skysports.tv/OaIV5t

牙奶又話拎得返啲槍既

我有冇認錯人

比狗

喂 佢啲衣著幾時變番正常

起身了

要返工

放假

下場我正選嘅話一定贏

成晚無訓以家又要死返去上堂，救命失眠好辛苦

放得兩日想死

最後兩日

抵啦

係澳洲俾車撞啦

黑心到

仇富

係香港比CIO咬啦

唔會見到佢

你食屎啦
搵兩條仔黎吉你屎忽

春

sydney d女ok wo
身材又正又肯露

都係好多米8唔夠

羅東一個殺哂

反而D中東佬仲高大

屌
澳洲幾百萬已經買到 beach side apartments
香港乜都買唔到

香港唔夠200呎
呢個小型豪宅剛入伙 點設計好

香港呢啲鬼地方 遲早都唔住 有乜好嬲

自住一層 收住一層

收租

有細路先稔移民
老母喺度
做野又係香港好賺

既然都買唔到 不如轉贈俾我

香港個資金鏈都唔會維持好耐 到時成班廢老等人養

老左退休去澳洲就正
而家我寧願番香港住
澳洲D人勁早起身活動

其實777 係咪英國牙間

想問下係咪有免費電視台播波
尋日好似見到

Ah po 24

Yes

1001

星期六班偽毒潛曬

比比狗

Where

除左of,一隻字都5色

有無人pro

讀到first hon都要甩頭毛

佢就係因為first hon甩頭毛

Paris Saint-Germain have been in contact with Aaron Ramsey. The French champions are looking to fill the gaps left by Thiago Motta and Giovani Lo Celso.

Ramsey was suggested to PSG by Arsène Wenger, but his recurring physical issues could raise doubts. [@parisunited6] #AFC

片呢

雲加又牽線

岩啊，父幹最重要
無既，你搵兩萬 同 四萬都無分別

都係大陸子勁
又入到public health又呃到學資又唔洗甩頭毛

咪又係做女神隻兵

子普自幹>父幹

儱清先係

屌你老母
去青衣城同老婆食個上海野都咁多大陸人幾喼行李擺哂門口

Arsenal confirm discussions over Super League, but insist they won't abandon Premier League

“Arsenal aren’t or never have been interested in playing in any competition that weakens the Premier League,” Venkatesham said.

"The Premier League is the world's leading league in the leading sport, we don't want to do anything to damage the Premier League.

"I see these articles that Arsenal want to break away, we never want to do any of that. But we also have to recognise we have to be in these conversations or we wouldn't be responsible.

"We have to be in the conversations, it doesn't necessarily mean we support them."

When asked if he saw a Super League in the future, Arsenal head of football Raul Sanllehi said: “Not in the short term because we have an agreement with UEFA right now – but I don’t know what the future will bring because the future writes itself.

"I don’t envision, not in the short term or medium term, radical change.

"But what I can assure you is, we think the current situation is an optimal situation. We are very proud to be in the Premier League."

抵啦離地撚
全部中產一齊攬炒

好彩仲好多頭髮

Sven Mislintat identifies teenage wonderkid for Arsenal transfer - but faces Barcelona battle

Arsenal are keeping tabs on young Polish centre-back Sebastian Walukiewicz - but face competition from a number of Europe’s top clubs for the talented defender.

Barcelona are the latest side said to watching the 18-year-old, who Arsenal’s head of recruitment Sven Mislintat has identified as a potential addition for Unai Emery's squad at the Emirates.

下批就到港島班藍血狗

巧

屌哂你地個嘴

Arsenal defender Julio Pleguezuelo, 21, says he has had offers to return to Spain but wants to stay at the Emirates. (Marca - in Spanish)

睇住個女啦，1陣俾喼碌到隻腳就唔好啦

打柒啲大陸人牙

抵囉，俾你葉問一個打十個都冇用
無限喼湧出黎

跳樓啦你

屌哂你地班大西北

佢其實無做錯，錯既應該係飛機個班

九龍撚表示日子總要過

佢有錯就係信錯鍵戰

屌你老母

九龍

光復行動
哂氣啦

有父幹嘅話 中學畢業已經可以去澳洲學揸飛機
過幾年輕輕鬆鬆做機師

用毛巾抹下咪算

笑撚死，用火腿還債

你本身已經有父幹啦
屌你太古城幾個單位唔通叫低下階層？

人人撚狗

而家周未香港可以去既得番九龍塘以南
旺角以東既地方

其他區真係太多支那狗

怕撚左班蝗

仲有東龍島同龍珠島牙

(北美通訊)英國西北部一間高中本周宣布，聖誕節過後的新學期開始，學生不得穿著名牌禦寒外套到學校，清單上包含知名的Canada Goose羽絨外套。校方表示，穿著名牌隱含炫富意味，與學校價值觀不符，為避免清寒學生感受到壓力，故全面限制。

人生大錯

幾個單位

今晚意大利對葡萄牙又有得睇

律師果然無個好人

Dllm 6c 正pk

出左九龍站睇戲
周圍都大陸人

之前睇新聞都話每日放超過150人黎香港

去得邊度呀我呢啲垃圾 點解要係度出世 共狗仆街死

屌 witcher好難打咁 成日死

你玩咩難度呀，隻game都唔算難玩

而家先玩.....
我白金左了

繼家嫂，查博，肥鳩（老婆的廁所奴隸）後，
綠帽光正式加盟甩毛聯

我發現個頂開始薄。。。２７醉就甘。。。

大波妹都加入

拜仁球迷好似連免簽藍斯都唔想咁

合理啊，戇鳩先而家仲迷藍

四不像
同埋好似無咩英國本土出生球員係拜仁成功過
（唔計夏格維斯）

人黎護駕

U護

正常都唔想啦

羅東專門狙擊 mk 子
阿 po 食物鏈: 羅東 > mk > 禾

應該係intermediate
成日用錯技 同埋騎馬啲仆街斬兩下我就死

學資比大陸仔呃黎買機打

WITCHER都難玩 係咪隻手有問題

依家既藍斯好過梅拿啦

在晉身東亞錦決賽周後，韋特指緊接目標為提升港足的世界排名，如明年3月國際賽期將主場友賽印度，作客對手則仍在確定，並要開始着手準備世界盃亞洲區外圍賽：「我們會嘗試在國際賽周踢更多及更高水平比賽，從而爭取分數提升排名。作客的對手我們也在聯繫一些亞洲以外的國家，亦獲邀參與一個在歐洲舉行的賽事，但要視乎賽期。」

贏到印狗就迷白了

睇佢平時都知佢有少少智力問題 佢都唔想

是撚但了 可能學bale留長

我玩nightmare 到尾打wild hunt大佬卡左兩個鍾關...
打blood and wine都卡...

擋禿

煉金流輕鬆屌打

Yennefer幾撚正 jable

放假好爽

係
做左廢老成個星期了

我個轉都好小頭髮

幾年前討論完既野你而家攞出黎當新野...

煉金狗遲早中毒死

玩咩驚

唉屌

Witcher 3

拎返部swtich出黎
fallout76 好多驚玩

fallout柒碌啲人話好撚垃圾

玩到燥 多bug到傻..

想買mario party

咁唔買了

人多係幾好玩既

等smash好過啦

我毒撚冇朋友，冇你咁撚多物管妹

我都係毒撚

介紹啲物管妹黎識ok?

阿婆

Ozil - Why Arsenal means so much to me

真阿

🗓 #OnThisDay in 2012...

🔴 Arsenal 5-2 Tottenham 🔵

⚽️ 24' - @Mertesacker
⚽️ 42' - @Podolski10
⚽️ 45' - @_OlivierGiroud_
⚽️ 60' - @19SCazorla
⚽️ 90' - @TheoWalcott

The following four players were in international action on Friday night...

🇦🇲 @HenrikhMkh
🇪🇬 @ElNennY
🇺🇾 @LTorreira34
🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 @AaronRamsey

去左食kfc dllm d手套on99

睇左怪獸與XXXXX之罪，晒左百幾蚊

such a big club...
踢過蝗馬講呢啲好假

想睇大君主之役

呢套好似咁多套jk rowling啲電影入面最差評價

最後幾爆喎

其實我ok, 佢解釋返d來龍去脈同身世，而又係必需要解釋既

本身expect係有好多魔法打鬥場面

一出鳳凰果時我都o晒嘴

解釋點解鄧不利多一直唔出手個part都幾好睇
但亦有一堆情節暫時覺得多餘

一陣睇

好似ok

無左妙麗已經無睇既必要

岩岩sd左份俾你

有無毒撚留係屋企睇xmen

我愛禾清 我愛禾清

我會幫OG報仇ga la
你放啦

打倒Daniel

g chi

我上次用佢張相玩基app不知幾受歡迎，
唔好阻住哂啦

保護daniel,人人有責

any pro

咁佢上次係酒吧溝錯女比人打你係邊

開game

澳洲

未買

女性尿兜

等睇屙到一地尿同血

有無手畜等緊睇意大利對葡萄牙

多嘴狗

唔明關pep 咩事？

d人講到佢係哥狗教緊果時手下學到好多野架嘛

快啲降班啦
我地執Heinrichs翻嚟用

老實講，隊波咁賣人法，搵哥狗去教都死啦

哥狗冇無限金錢既話一定收皮先

我地爺爺一定搞得掂

豪華後防線

冇無限金錢都得嘅
要有宇宙拜咁霸道免簽晒同聯賽所有勁人

有大巴黎係到你訓醒未啊

早晨

訓到十點先醒好爽

條後防 50m x 5
已經貴過曬我地成隊正選十一人

大你 十一點先醒

覺得好奢侈

訓到2點

你啲頭髮仲奢侈 得閑就休息多啲

過埋12月就輕鬆了

柏奴亞：你想像唔到盧卡斯托拉拿同格列沙加有幾重要

前阿仙奴中場柏奴亞表示，烏拉圭中場盧卡斯托拉拿的加盟，在阿仙奴中場起了重要作用。

盧卡斯托拉拿同格列沙加在對上7場英超都正選上陣，鎮守阿仙奴中場。柏奴亞認為這兩人在阿仙奴的作用，就像03-04球季的基拔圖施華一樣。

「盧卡斯托拉拿為阿仙奴帶來轉變，我認為沙加不能獨個控制中場，當兩人合作後對手就很難攻破，看在季初托拉拿缺陣時就知。」

「盧卡斯托拉拿為阿仙奴帶來轉變，我認為沙加不能獨個控制中場，當兩人合作後對手就很難攻破，看在季初托拉拿缺陣時就知。」

「他們這類球員你不會在球賽中注意他們，但他們往往都是做得最好。所以當托拉拿在陣時，阿仙奴顯得更平衡。」

現年22歲的托拉拿在對愛華頓時首度獲正選，協助阿仙奴創下16場不敗成績。()

重要到成句講兩次

Joy for @AlexIwobi! 😄🇳🇬

#BIG17 played 90 minutes as Nigeria claimed a 1-1 draw in South Africa in order to seal qualification for AFCON 2019 👏

Congratulations to our #NaijaBoy and the @NGSuperEagles 🇳🇬

可恥

港豬澳遲下駁通屯門
有無屯門手足

唔想睇呀 dllm

一入黎又俾人撚狗

有拖囝係度，夏卡都係會自爆搞到失分

之後中出完D精流埋係張床度..........

睇下有冇聖經打開左先啦⋯⋯

俾曬我

7歲的小風蓄一頭短髮，身型亦比大部分男士健碩，加上日常社交以男性打扮示人，有多少人會猜到「她」竟是女兒身？

小風中學時就讀女校，發現自己喜歡女生，又從同學間聽到，原來喜歡女孩子的人就是女同志，於是小風整個中學階段都以「Tom boy (TB)」的身份渡過。

不過，她漸漸發覺自己有別於一般的女同性戀者。

除了「發現自己都鍾意男仔」這個明顯的分別，其他TB會紮胸或遮掩胸部，她卻從一開始就想「點解唔將佢變成男人嘅胸部，可以露出嚟」。她覺得自己與同志的圈子有點格格不入。

在同志這「小圈子」中找不到共鳴，而在進入大學前，小風經一位女性朋友認識到「跨性別」的概念，開始重新定義自己是跨性別人士。但到了後來，她又發覺自己不像主流的跨性別人士般，想動變性手術，便再次為自己的性別感到困惑。

經歷多年的迷茫，在香港大學就讀比較文學系期間，她反覆鑽研跨性別的議題，希望為自己的性別和性傾向找到定義。最終，她認為自己是個「性別酷兒」(Genderqueer)，亦稱「性別流動」，即是將自己的性別定義在「男性」和「女性」的二元結構之外，覺得自己「不是男又不是女」，但在某些情況又「可男可女」。

至於其性傾向則是「泛性戀」，即她對於任何性別(包括跨性別)的人，皆有可能產生愛慕之情，或被他/她們的身體吸引：「我鍾意一個人就係鍾意一個人，唔會因為佢係男定女先鍾意佢，或者因為佢係跨性別先鍾意佢。」

現職該系教學助理的小風指出，不少學術研究都顯示大部分人都是雙性戀，只是大眾為自己設下了性別想像的框框。

他又說，很多人對於雙性戀或泛性戀的人都有誤解，會覺得他們很「濫」或「乜嘢都得」，其實不然：「我哋都有喜好。我自己鍾意陽光啲嘅人。男仔我鍾意好大隻嘅，感覺要好強壯，女仔我鍾意佢性格獨立。」

話雖如此，但小風亦曾墮入「男女定型」的迷思。

事源於三年前，小風開始接觸健美運動，觀察到外國女性健美運動員比大部分男士健碩，是她心目中迷人的身型，於是開始加入這項運動的行列，後來更到海外參加形形式式的健美比賽。

但由於身份證上的限制，小風要以女性身份參與比賽，更要穿上性感的比堅尼。平時習慣以男裝打扮示人的她，也花了半年來跨越心理障礙：「因為我一開始覺得呢啲係好女性嘅嘢。我哋啲bikini仲要再少布啲，一嚟就著咁少布，我覺得係個幾大嘅挑戰。

「我漸漸覺得，原來我都內化咗一啲男女二元化嘅框框畀自己。」小風後來反思到，比堅尼只是普通的衣服，只要自己不為它加上女性化的標籤，穿上它來展示身型根本不用尷尬，現在反而覺得它很「順眼」，亦很享受選購比堅尼的過程。

雖然她自己能跨越一個個心理障礙，但在不少人眼中，小風是個「不男不女」的人，有時會有人惡言相向，但她笑言：「最多係話我『唔男唔女』，但我話『唔男唔女就啱喇』，因為我嘅身份狀態就係『唔男唔女』。我覺得唔係一句難聽嘅說話，反而我覺得好中point！」

作為性小眾中的小眾，小風看得很開，然而，她觀察到性小眾在香港受到很多不公平的對待，她希望社會能拋開男女二元化的局限和減少歧視，思考性別多元化的可能性，例如設立「性別承認法」制度，和建設「無性別」的更衣場所，讓性小眾的生活變得較舒適。

你收嗲喇呃subsidy

好撚樣衰 食撚屎啦

點做到

罹實po篇野個人,我讀太空個陣佢做過我lecturer

you竟然is a girl

我日日午晚都係食屋企
早唔食

個gay婆

10個有7個都有老豆老母幫啦

其實你買500萬左右個d蝸居
首期都係幾十萬姐

想買好少少，一定要有父幹

講真父幹母幹

住屋企淨係交3-4k家用算唔算父幹？

咁都算 咁全香港大部分人都係父幹撚

400樓下先可以9按 屌你

yes

買百幾呎既樓囉
400萬應該買到,仲有個露台

返緊part time

65

都幾高牙

皮子

有茅溝女sales

依家公價都60up 物價真係升得快

以前做nike 45蚊一粒鐘

我請intern都60蚊個鐘啦

中學果陣政府嘈30蚊最低工資 依家已經60先有人做

Which company

pro有4球this kiss

Now ?

係

join 不過呢排無咩打機 仲未識timed shot

其實唔洗點識都入到波

無波睇悶到仆街

無得就咁直接加入既 禁完寫你已經發出簽約此球會的請求-,-

加左
今集on99

咁on9 我過幾日同朋友玩vpl quit完 下次入黎又要你accept ..?

Vpl

你地pro club玩到幾點牙

笑

哭

只有在體會愛的不完美 才能夠學會愛該怎麼給

?

FIR好正 點解要解散

屈頭狗-,-

宜家先睇到個體育精神post 原來咁撚on9
龜背都無咁柒仲好意思講出黎

日本一名7旬老翁多次被當地媒體報導，因為他活到這麼高齡，一生只工作過2年，其他全靠著父母過世後留下的大筆遺產來過活，甚至還誑言表示，若自己把那些錢花光，就會去自殺，擺明要當一個活脫脫的「啃老族」

綜合日媒報導，這名堪稱「骨灰級啃老族」的老爺爺名叫前田良久，他這一輩子僅求過一次職，並過做只2年之短，之後待父母離世後，靠著他們所留下來的遺產，度過這一生。據了解，他每個月僅約花台幣1.6萬元，沒有妻兒也沒有談過戀愛，孤孤單單的過著自己的生活。

小學都識著啦
on9 band 3仔

訓左11個鐘

屌女屌到昏迷

屯門湖景邨湖翠樓，下午時分，一名15歲兒子與家人爭執，指居住環境太小，其後情緒激動走出天井危坐欄杆上，其51歲父親見狀報案。警員及消防接報趕至，遊說接近1小時，最後由消防飛將軍將少男抱回安全位置，再交救護車送院檢查。

垃圾黎
利申露開營

🗓 #OnThisDay, last year...

@MustafiOfficial opens the scoring as we win 2-0 in the north London derby at Emirates Stadium

🔙 🔛 🔝

簡直係中學雞時期既天團

Lydia 我們的愛 呢堆歌紅到我老母都聽過

冇屌女...

比女屌

永安?

想join

Arpo

24

英撚對格仔

今次真。唔講咁多驚自爆

這是我踢得最好的一個賽季，」薩卡表示。「毫無疑問，我認為我已經前進了一步。這是我在加盟阿仙奴後感覺最好的一個賽季

又反雲

狗黎

其實亞特蘭提斯個隻碟都幾正
仲諗住會返生，點知轉過頭就解散

個年代過左啦

踢得最好都仲係癈

你咁撚勁你去踢

mk子已經冇力幫佢辯

個新主唱叫lydia 痴撚線

合久必分牙 放下吧

10點

77台播
睇完訓覺第日番工

點解聽日又要返工啊

因為個主音同結他手分咗手

月牙灣

自己柒左, 人地奉旨借比你咩

MK仔MK仔MK仔召喚~~~~

真

仲話踢學界 連最基本嘅準備工作都唔做好
check對手波衫顏色是常識吧，再唔係咪帶定龜背實冇死
expect對手實幫真係on9 落到場大家都係想用最低戰力贏啦
唔通對手贏緊輸界外球特登踢個波去冇雷公咁遠又話人哋冇體育精神啊，人人踢正式比賽都係咁架啦

講到人地累鳩佢未踢先輸

who

岩岩睇出面d post
黃大仙鑽嶺恐怖到

阿post已亡

英撚

198呎350萬,全屋漏水,諗得出既甩漏都會有

有無link ar

英撚咁撚勁既

冇左黑碧
英撚正副選連一隻阿狗都冇

平時果隊唔敢攻

我廠 都無咩英人勁

holding再練下都有d機既
仲有nelson班幼幼

Jcole?

What

雲加：遲早用機械人做領隊

【體育】受盡長時間批評的前阿仙奴領隊雲加看來對網絡世代感到心灰意冷，直言以機械人代替領隊的日子不在遠矣。

69歲的雲加（Arsene Wenger）在執教阿仙奴的最後一段日子飽受批評，更有不少負面聲音來自網民。這種「網絡民粹」似已令雲加非常氣餒：「你可以想像不久將來會有球會主席公然稱，在球賽中用社交網絡的票選方式去決定如何換人。這就有如民主社會一樣，成為小數派決定一切的霸權。你更可以幻想20年之後，一位機械人會代替領隊坐在你的眼前。」

這種由機械人代替領隊分析球隊數據，然後作出各種球會決策的想法雖然有點妙想天開，但並非絕無可能。只是這位法籍名帥明言，他對此並不認同：「這種想法越來越多人支持，我認為總有一天會發生。只是個人而言我絕不會接受，因為我是接受舊一套訓練模式的人。」

圖片來源 : ©AFP

咁都輸

kamaric

巴克利喺英撚踢得柒咁多既

dier雷

龍格保：艾美利重新教育槍手

【體育】新帥艾美利今夏入主阿仙奴後，領軍踢出16場不敗的強勢，究竟有何魔法？

曾經在前帥雲加麾下贏得多個冠軍的翼鋒龍格保（Freddie Ljungberg），現時回到阿仙奴執教U23，自然了解球隊在艾美利麾下的新氣象。他表示：「在雲加離開後，兵工廠變動不少。」

「艾美利很冷靜，他要求的事非常實在及精細，從周一至五每課訓練都很小心地計劃。他希望球員都持開放態度，要知道自己的角色及球隊對自己的期望。」龍格保認為艾美利的學院式風格，重新教育球員。

龍格保透露，艾美利不時都跟他交流，因為希望梯隊跟一隊能夠有連繫：「我們對於球隊的想法相同。戰術需要一絲不苟，包含很多資訊，但哲學是簡單的。」

圖片來源 : Twitter圖片

福仔踢英撚勁好撚多

Kane 廢撚到

dier仲廢

熱狗

kane今季其實都無上2季咁痴

熱刺=第三=歐霸

熱狗係靠艾歷臣

成季全勤 無力啦

空龍唔入

戴夫幾好下
哥狗又教到個

英狗抵輸啦

搶連加柒返嚟得唔得

和都無用 照降班

輕鬆反cup

1:1都係英撚降

wa diu, 反cup

英狗

嘻
雲加又贏

英撚變榜首

燈撚到

英撚始終都係要靠死球

修夫基巧撚型

入就得啦

佢地死球真係好撚屈 世界盃都係咁碌入四強

仲有今日無麥佳亞
出埋仲勁

手榴彈都玩埋

修夫基睇NFL 玩死球玩到咁撚屈

世一摩迪帶領克羅地亞出局

降班

比返個獎牙朗啦

犀利...

燈到

1分鐘就自爆 瑞士

又燈

星期一要返工

終於要返工了
唔想做人喇

幾時先退休牙

hea左半年仲唔夠

琴日索幾多

星期一呀 屌你老母

4個月咋，點解話咁快就過左

mochipo9

死垃圾

ar po 成班都神燈黎

普狗食屎

係屋企做打手都要屌

諗起仲有幾廿年要返工就想針

幾時先收爐

Btw，me 回歸朝早9up 時段了

含撚啦

無人想同你傾股傾樓牙

襯地淋

吊u 仲係o 洲牙？

Me 免費解答手足股樓疑難牙

星期一食撚屎啦

見到普狗要返工
心情即刻靚返曬

Cafe囡囡

全連登最燈既 po

即刻執兩劑啦

不了，G 來

介紹比依到手足ok?

仆街6c 玩曬咩

星期一

呢度手足個個都winner 來，不了

趙完鬆

仆街終於 踢星期日9:30 唔再係垃圾閪時間

睇完笑陣愛狗輸波就要訓

好過嬲到冇得訓

嬲到星期一食唔落飯

諗起比威爾遜中出就無胃口

Leno勁過個隻25圖啦

你講你

在坐各位

找個位

這是你的開學禮

望前看

想像戴著四方帽時多美麗

唔洗交學費 嘻

大家好啦 咁我李獻計
今日計哥又要屌柒潘頓

難為你女神日日接客搵錢交學費

啲大陸狗又衝出黎

大家好 返工真係on撚鳩

離地到

先交過難忘學費 先不會來年失禮

真心 講咁多唔怕比人起底咩

又jer

危機意識既野你識條撚...

on9
OG有咩唔識呀？

Ok唔講了，怕比人起底

究識

呢個真係好好笑，一問海參威、藏南就收晒皮

最搞笑係應x兒 的士陳 呢d驚死趕唔切奶鞋底既非中國藝人
遲下俾人清算個陣唔知仲會唔會咁講

奶完都係冇得做主持架啦，落左order港台藝人冇得再做主持搵大錢

王祖藍都要返黎香港

IT 狗射左波
冇電腦用

OG ho ball

又唔洗做，winnier

王祖藍呢d契弟咪醒
第一水上去，第一水落返黎扮愛廣東話咁
咁就搞掂

樓上個兩件一睇就知無腦既傻鳩 ，搭多件陳x春

佢地都搵夠啦,慳慳地夠食到退休

U靠股息都夠退休

佢哋年收入都千萬計

得幾百蚊息,食屎都唔掂

咁你食屎啦

豪慣咗點慳

咁窮慣左係咪唔識洗錢?
可以俾D我喎

燈狗

第一日邊洗做野

去撚下cio先啦

排

Lunch 50蚊都覺得好貴

唔同層樓，平時唔會見到

今日請佢食T 啦 多謝佢幫你加人工

今日返工慣唔慣?

人工咁高唔係好慣

新地方有無cctv

可能已經比女含緊

專登走過去撚佢啦

撚乜呀,cio叫你拎張糧單出黎同佢比牙

是但啦又唔係叫你撚
睇迷普比人撚返轉頭都好牙🤤🤤

喂喂咪講啦,一陣又自爆喇

讀得public health就要去大快活先知對市民健康有咩影響

又JER 橙

+女神唔比佢屌

【晴報專訊】返工太得閒，未必是好事。有會計文員呻工作太清閒，形容大部分時間都是「齋坐」，月入雖有2.5萬元，但形容慘過坐監。有人力顧問指，文職工作難直接反映服務效果，工作數年已「滑牙」，建議打工仔訂定工作目標、建立多些正能量，以增加工作動力。

有網民在討論區訴說，在一間中小企當會計文員，月入2.5萬元，但工作非常清閒。帖文指，「絕大部分時間坐喺度，可以睇手機、上網，但日日坐，時間難過，如果畀2.5萬元你坐監，制唔制？」他又指公司只有2位同事，平日午飯都是「各自修行」，大家沒甚麼交流。

好唔慣，唔想早起身

有cctv但坐房睇我唔到

又可以打PS4

普狗 駛買2手車

見過大陸子真人。。米八。。有女。。大隻。。靚仔

巴打

可惜弱智

洗唔洗要link

咩link牙

大陸囝

得三條仔？ 屌我都想讀public health了

tran過去先

3條仔個樣都似弱智,認唔到喎

唔再幫襯了

閪客明明自己整爛都要屈舖頭問題

果迷：用家問題

Mk子好波

又想大陸子潛水

OG = tim cook

連tim cook 都想幫佢含

OG整返個新名叫 OG Cock

禾清呢啲藍血生活真係羨慕死人

一世刀冇佢一半咁勁

我呢一世人有佢十分一貢勁刀已經巧滿足了

U下年神人la

圖呢dllm

入到先算啦 同埋入到又唔代表讀得好

大把啦

我有佢一千份一就心滿意足

你要派幾多錢出去先做到佢千分之一？
我可以幫手接

he會考30分 iq180
十分一咪得會考3分iq18🙈🙈

我iq得1.8
有18已經好滿足

未必係liner proportional 架嘛...

Bb貢認真

BB😳

關你撚事咩死肥佬，上次印歪左我件牙羊未上網屌柒你，
屌你啲伙記斜視架？

專請射哩,人工低D

佢係咁 屌佢老味

《阿斯報》消息，巴塞隆拿為丹尼斯-蘇亞雷斯加盟阿仙奴開綠燈，他最想去兵工廠。

今季24歲的丹蘇在巴塞出場機會很少，迄今只出場1次。他已經決定為了更多比賽時間離開巴塞。

丹蘇曾在曼城效力兩年，《阿斯》稱他更想回英超，最想去阿仙奴，但目前還不清楚兵工廠是否對他有意。

車路士教練沙利在拿玻里時曾想簽下丹蘇，《馬卡》稱如果有機會，沙利會再次求購。

不過沙利面臨老東家拿玻里的競爭，此外華倫西亞也對丹蘇有意。

如果兵工廠有意丹蘇，那也是因為他們要免費失去中場藍斯。9月份兵工廠撤回了給藍斯的4年合約，他不會在一月離隊，而是會等到明年夏天。

公司多左件日本妹

2姑2姑

槍手國際賽表現：

伊禾比 - 尼日利亞 1:1戰平南非，獲得2019年的非洲國家盃的資格

沙卡 - 瑞士 5:2 反勝比利時，並壓到對方成為小組首名，殺入歐國聯4強

Papa - 希臘 0:1 愛沙尼亞，排小組第三，維持在League C

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

Villeneuve: I attended negotiations between Real Madrid and Wenger

Former Paris Saint-Germain president Charles Villeneuve has spoken about his friend Arsene Wenger and about the opportunities he had to leave Arsenal.

The French coach eventually left the London club after 22 years at the end of the 2017/18 season, but Villeneuve has claimed that there were opportunities to move to Germany and Spain.

"Two clubs always wanted him as a coach," Villeneuve confessed in an interview.

"One was Bayern Munich, because he speaks four different languages.

"I also went to a gymnasium in Italy to attend negotiations with Real Madrid, but he stayed at Arsenal."

又比禾清一句收你皮

毯born 毯born

呢句點解？

鱷毯毯

Morning 垃圾車

狗坐,無咩所謂啦

吊曬你地老母牙

你咁RICH,俾你屌又可以典牙

U日日收息仲rich啦

咩股可以日日收息

見到 d 車狗不停屌鳩高圖斯25，即刻諗起之前我地屌鳩25 cashly cole, 但俾班車狗話返轉頭，已家班車狗其實咪一撚樣屌鳩高圖斯，佢地咁撚大方，應該祝福高圖斯啊嘛，人地人望高處wo

U渣住250隻股，每日派一隻息

無恥基金經理

點睇2007

只值$1, 我私下$1.5同你收，有你SO

有錢真係大L曬

打咩

關我撚事 不是我的錯

你請既唔係你錯唔通我做客既錯啊？

怕唔怕生仔冇屎忽，生女有三邊屎忽

生女有3個西

益左佢，做雞同時接三個客

點一齊插?想知

有無手畜聽晚去聽guns n roses？

早放

番到屋企了

食屎啦，ME仲未收工

我真係冇爆
用左8個月,係條膠邊甩甩地

咁證明真係用家問題

6c可能車震個時撞爆左

你呢D死毒撚唔出街冇朋友
點用我地6C ching winner生活多姿多彩，大家個損耗根本唔同

又起佢底

屌那星有條仆街同事屙爛屎唔沖廁
臭到仆街

又ALL屎...

畫個MOLA組合出黎OK?

馬時亨續任港鐵公司()董事局主席 為期半年

成日上黎9UP有幾忙牙

掛住 service 其他人

你電話都冇人搵，淨係擺袋唔拎出黎點會有事

你呀媽係女人

等緊收工了

【好快7字頭？】嘉湖山莊呎價僅8254元 料為今年最低
11月19日(一) 17:49

天水圍嘉湖山莊樓價進一步插水，消息指出，屋苑景湖居14座一個低層B室，實用面積630方呎，三房套房間隔，原先以580萬港元放盤，最後減至520萬元售出，呎價僅約8,254元，料為屋苑本年至今呎價新低。

Mochi

跌多一半就買

MK子MK子，知唔知道你頭囡YUJU去左冰牙？

村姑囉，咩去邊

近一個月都唔見佢蒲頭牙

張建宗表示稱，2017年，政策介入前貧窮率為21.1%。計入政府的恆常現金政策，2017年的貧窮率為14.7%，維持在2016年的水平，反映香港的整體貧窮情況大致平穩，政府的扶貧成效有所增加。

貧窮人口方面，政策介入前後數字均見微升(分別至137.66萬人及100.88萬人)，這與過去幾年相似，部分受人口及住戶結構因素所影響。

貧窮人口

乜撚野啊，咪去左上節目囉

me 係

香港根本要死一半人

Shit player

係咩 禾矛見到牙, 以為佢會走場單飛

食埋飯係床玩緊電話了

死垃圾拖低香港GPA

屌你老味

村姑未夠7年點走場
係走快撚啲走啦，垃圾公司，過去利奧搵IU好過啦

我屌哂你地老母啊

今晚食TAM挑戰小辣

小辣都要挑戰

好撚垃圾

上次辣到飲左兩杯凍0茶

勁

有錢

食完三日冇錢食飯

你個仆街上次食完譚仔五小辣幫我印字
印到歪撚晒 辣到手都震撚埋就咪撚食啦

Me中辣食過一次
食豆卜好正

手足夠鐘食藥啦

又嬲

中辣
食完有冇入醫院

個落單阿姐仲同我講中辣好辣
問我食唔食到
黎到食左啖 哇辣到仆街
好彩我果日帶袋
成碗倒左落個袋到之後拎成碗比落單阿姐收

禾食10小辣都想死了

禾食過三小辣

U 一路食一路有女幫你含

痴線上次食5小差啲入廠...

佢鍾意叫啲女食完含佢

唔.....底

冰火

我食清湯都覺得辣

味覺有問題 睇醫生啦

我平時都係食中辣

尿道炎

HE頭髮都有問題

講起又想食
屌我一食就爆水箱咁標汗
有時都唔敢食咁辣

喂咁我件羊點算
之前你唔上水我廢事講咋

我食到冇哂感覺了，
平時出街都食好辣

食係食到但會標晒汗好撚麻煩

一定好撚臭
小妹好少出汗

學大陸囝做人妖

我真絲你講乜鳩

小你老尾妹牙

未食過tam

冰啤酒同暖水係常識吧
其實冰個part唔難，係火個part好少有女玩得好

Hi 女學霸 你想我點叫你牙

唔講啦驚自爆

Hi手足們

躝未

尊重合約精神 會完埋先

Tvb happy birthday

乜未過probat 冇al 架

有無人可以開TVB CAP FYY

FYY淫撚到

6c jai屌過哂完全冇波

不過真係好平

轉工了

有稅退

台慶

好想睇fyy

恭喜牙，轉咩？

收工了

唔知牙

無記錯係由佢派俾你個4000度扣

係...派$4000仲要扣返交左既稅，香港正苦

無交稅又係4000
交左稅有退稅反而派得仲撚小

淨低益有錢佬同大陸仔

我屌咁我咪$1都冇

政府不嬲係大仆街

你都唔志在

碎銀都算唔上

我屌你老母啊，4k我拎去同6c仔佢地食左佢唔好

我咪又係

咁我寧願搵多d啦

你免d差餉多過佢地4k幾多倍

你退稅都唔只退4000啦...

但我有$4000攞，大陸囝有

TVB

柏奴亞：艾馬利需要三個轉會窗來買球員

艾馬利今季帶領阿仙奴重上正軌，舊將柏奴亞說他最少需要三個轉會窗的時間來買人重整球隊。

雲格離開之後，艾馬利沒有太多資金買人，只是選擇性收購，不過球隊現在踢得很順利，令到艾馬利的評價甚高。

柏奴亞說現在的阿仙奴是走在正確方向：「我們相信球隊是走向正確方向，大家上下一心，球迷一直支持，這是非常重要。但仍然要有多兩至三個轉會窗，他才可以找到好人腳配合，因為他有自己一套風格。」()

奧斯爾：阿仙奴生活並不容易

奧斯爾在阿仙奴的生活一舉一動經常被人放大，這位德國中場說在這裡的生活並不容易過。

過去5年，奧斯爾在阿仙奴的生活引來不少批評，他的表現總是被外界特別放大。

這位中場說在阿仙奴的生活總是感覺特別：「當我初來訓練場，有很多球迷在外等我，這是令人開心的事。能夠贏獎盃可以令我們和球迷都快樂，最記得首次贏足總盃的時刻。」()

兩至三個轉會窗到時羊 mk ozil都開始老

燒第一次贏足總盃無記錯係對亞視？

對侯城

成日以為佢依季未黎 自膠

不過個場我記得係太子換走燒
之後太子搶到波傳比藍斯 藍再同基佬互傳
之後射入反超
個場燒好似麻麻

所以無咩印象

有無食過太興罐頭？

窮撚恩物

基佬回家吧

太興堂食都係用罐頭煮？

罐頭用堂食食剩既整

堂食係用過期罐頭整

嗰場有出五線普
隱形到60分鐘被辛辣糕換走咗

又出新機戰
痴撚線有勇者王同g gundam
又可以係公司打機戰了

幾時出

Kasin

食屎狗

高薪請佢返去打機

Ornstein: "I think there have been some initial discussions about now offering Welbeck a contract, if the numbers are right for the club, bearing in mind he could be out for a while. I dont think it's a sentimental thing, but they value him very highly at Arsenal." #AFC

黑碧續約吧

石破天驚拳